如果俾你執到部c9pro 你會點做?

屋企人今日就係跌左部c9pro
已經不停打電話+sms過去 想用薄酬1000換返部機
對方有聽電話 但唔出聲

用 find my iphone

C9原來係apple整

android就係冇find my iphone

有find my c9

多謝巴打
但wtsapp last seen已經係12點幾
都已經打去cut左data

有段時間電話有人聽 但對方唔出聲
淨係聽到背景聲話下一站開源道/梨木樹
應該係對方搭緊巴士
我阿哥就話「恭喜發財呀 呢部電話係我屋企人既 可唔可以俾返部電話我? 我地可以出薄酬1000」

我果陣返緊工咩都做唔到

用你同阿哥啲利是錢買過部都得啦
有人聽你電話但唔出聲肯定自己袋咗啦

我都係咁諗 錢唔係冇
不過唔想晒左部電話姐
反正d利是錢我都用唔到(去左外國)

白痴

三星本身都有find my phone功能
控制到部機 唔比人熄機都仲得
你自己生得on99咁 仲可以怪邊個

部電話買咗幾耐 好似新出架喎

多謝巴打你呢個情報
我冇諗住怪人 知道有人執到一定先達見
只係諗住人性本善 可能會有人肯俾返我姐
巴打唔使起晒鋼咁既

部電話唔係我既 但我都好sad
唔係錢既問題
我1年先返1次香港 屋企人就係等我返黎幫佢睇機set機
set機買殼貼mon貼都係我幫佢做晒
部機入面仲有d相果d都係好珍貴既回憶
只係想抒發下姐

1月頭我返香港果陣買既
1個月都未有

算啦 巴絲打執到都可能會還既
香港地太多衰人 下次小心啲
新年流流破財咪當小財唔出大財唔入囉

多謝巴打
我老細都成日話我將世界睇得太美好

部機已經報左失 雖然都知冇希望

送比c朗